投邊個都好，都唔好投建制派

哩5個半月邊個落區幫手，邊個企喺電視後面指責暴力，大家有目共睹

最後請大家唔好投白票，就算會輸，都要令建制派D位減少

推

不要保皇黨

好多白票扮理性3毛
Twitter 大量

理得你投邊個，我唔要見到建制

因眼見熱狗吹方向

佢意思係投非建制
但票站調查要話投建制
擾亂佢配票

未睇入嚟睇
睇咗入嚟推

遇到「自殺」案嘅應變指南